廣泛的騷擾不會被視為女性必須付出的可以容忍的代價，而是不可接受的失敗跡象。 一個女權主義的互聯網對每個人都更好|Emily Luong | 2021年4月1日|MIT科技評論 
 我認為這些問題是否會有副作用，疫苗是否對兒童可耐受，以及我們是否需要在年幼的兒童中使用更小的劑量，是最重要的事情。 輝瑞bioontech已經開始在12歲以下兒童中測試他們的COVID-19疫苗 
 如果一個業餘愛好者的手很好，有一定的幾何感，他們可以做一個還過得去的冰屋，但他們永遠不會像那些經常練習這些技能的人做的那樣。 冬季生存避難所你應該知道如何建造| Tim MacWelch/戶外生活|020年12月21日| 
 陽光充足，風也很輕，50多華氏度還可以忍受。 華盛頓地區天氣預報:降雨量將達4英寸，今天下午降雨減弱; 大衛·斯特萊特，2020年11月12日|華盛頓郵報 
 幸運的是，我至少有一些東西可以把這種情況緩和到可以容忍的程度。 這隻日本陶瓷豬讓我安靜地喝了一杯露臺雞尾酒 
 是的，我還在生病，但這讓一切都變得更容易忍受了，每一點都對那個位置有幫助。 大麻是戰勝鴉片成癮的秘密嗎? Tracey Mitchell, Abby Haglage | 2014年9月5日 
 如果他是個傲慢的混蛋，或者只是個蠢蛋，這一切都還可以忍受。 卡斯特羅街的性感警察是蝙蝠俠，性感大頭照男是小丑，2014年7月9日 
 為了慶祝節日，這個故事通常省略了一點歷史背景。 馬特·勒納2013年12月4日|每日野獸 
 威爾·法瑞爾身著綠色西裝，光彩奪目，還有尚可的佐伊·丹斯切爾在十年前改變了我們的生活。 精靈十週年紀念日:我仍然痴迷於這部甜蜜的電影|安娜·布蘭德| 2013年11月7日|每日野獸 
 在一種情況下，我可能是一個還過得去的道路清潔工，或者一個效率低下的園丁，甚至是一個十流的農場工人。 撒切爾的經濟遺產|梅根·麥卡德爾| 2013年4月8日|每日野獸 
 我在這裡是要宣佈，在我們還沒有看得很清楚之前，把東西和那種佈局混在一起是非常愚蠢的。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 過了幾分鐘，一個聰明的矮個子男人走過來，說著還可以的法語，告訴我他需要我的陪伴。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 演員本身就很糟糕，歌手也好不到哪兒去; 但管絃樂隊還算過得去。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 三面都很現代:第四面是非常可敬的神父們的漂亮的禮拜堂，還有幾間還算過得的房間。 巴西航海日記|瑪麗亞·格雷厄姆 
 我聽扎拉講了一段還算過得去的故事; 但我提議的拜訪被禮貌地拒絕了。 愛德華·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|愛德華·吉本